［多圖］［抵制八達通］一人一個散子包

之前已經有手足講過點解要罷八達通

連八達通都罷用唔到 講咩抵制黨鐵

不如大家些牙下平時用咩散子包
記住仲可以用contactless取代

好打兒

好可愛

黃色經濟圈的障礙

之前係朗豪坊買架
唔知其他地方有無

罷買行動繼續，雖有睇下有冇黃店賣散子包

呢條係娃娃魚？

蠑螈

遇藍絲暴徒冇咖啡係身 可以用黎自衛

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

價值7蚊

隻野好樣衰

平時去邊度唱散銀